麥記好悶

覺唔覺麥記次次出新包 翻兜包 都係整個double出黎 有無新意介紹返俾佢？

啲管理層都係厄下飯食姐

個奶蓋 都唔知想點 難為juno大師同kaybb😔